補習社

想問下大家有冇做過補習社？
老師嘅責任係同啲小朋友講啲錯處定係要全部功課都一百分？
啲怪獸家長好似將啲功課錯左嘅責任擺晒係老師度
都唔諗下自己仔女咩料

俾得錢你就要有成績啦
無成績就係你廢
唔係以為怪獸家長d 錢易賺呀